［宣傳］77 號開電視+99號VIU + 31 號港台，你有得揀！

77 號開電視： 有線新聞，tvb梁凱寧都過咗去

99 號VIU： NOW新聞

31號： 港台新聞

各位手足，你冇理由擺脫唔到TVB新聞台！

3 台夾擊之勢已成，睇劇、睇資訊都可以有得揀！

TVB 唔死，香港廢老就更加愚蠢！

TVB 主席都走佬，成個台又蝕錢，根本係一艘沉船，點解佢唔死？ 因為政府要佢做當年亞洲電視，播啲大陸劇，講啲政府睇法。除此之外，再無意義。

下面歡迎大家講下點樣改變家中廢老習慣、或者3 台有咩好睇

利申：7 月睇now，熄撚咗tvb，家中廢老都平和咗，now冇日播夜播所謂「暴力」片段

721 831 101

1112 1118

69 612 616

71

等緊機頂盒睇港人話電視

咩嚟？ 請教一下

推

[突發] 肺炎home office 香城online上線啦

推

冇用，我已經特登轉台我屋企嗰兩個都係好堅持要轉返去睇tvb，冇得救

屌 一樣 D 廢老睇慣無線好難要佢地轉台
依家淨係可以新聞時段力保不失 轉走唔睇無線假新聞

根本31 77好多嘢好睇

仲睇乜柒TVB

原來開電視播有線架
利申:呢排睇RTHK

我覺得差一個類似無線無限Loop嘅免費新聞台
想睇就睇唔使等

守到新聞已是小勝！

唯有慢慢等開同viu 多啲師奶節目

你大約咩年齡層

同意，24 小時播都幾重要。唔使揀時間

Push

支持